係香港讀master有無得申請grant loan?

唔借錢真係一時間嘔唔到廿萬岀黎

Grant就無嘅 loan就有
好似係

有Loan就得😭我都唔sure啊😭

可以借load 大多數都會批

Loan

有non-mean可借
可以去學資處個網了解下～

ugc fund的master(學費同大學一樣) 應有得借grant loan. 你可以借non-mean

同問
啱啱交咗留位費，睇咗學資處個網，啲application form 仲係17/18年，係咪未有咁快開始申請⋯⋯

巴打你讀咩科master
好似有d有 有d無
唉我都唔知

如果無ugc fund就...

開左學俾完claim返
學資處個網update好慢 可以打上去問

新生九月先接受申請Grant Loan

無錢 讀乜

即係每個sem俾完學費先至claim返？揾日打上去問下先，online form都仲係17/18年。我估可能要過咗7月先至到18/19申請

MBA , 可以apply extended non-mean-tested loan （應該係）

淨係頭一個sem係, 之後果d學資處deadline前會call你上去拎支票, 然後你用張支票交.

留名

死窮撚就咪撚學人讀master啦 我屌你老母

唔想問屋企人攞錢姐